浴室企缸地台滲水求解決

屋企裝修完無耐
發現浴室企缸地台會好慢咁滲水
想問下有咩方法解決？
係咪一定要好大工程扑開再做防水？
唔想因為滲水影響到樓下

地臺唔夠暗斜，水走唔清，藏水就煩

沖涼用小d 水

無相 咩都好
點同你睇

係咪用個d防水油再油下都無用

唔好意思唔記得影相
但我係地台同地下之間個個邊位
好慢咁滲水岀嚟

其實有無裝修佬係唔係老粗阿叔,
或者mk 仔
真係好撚求其

比晒尾數未？
漏水可以有好多原因。 水喺浴缸+地台之間位置漏係有機會其他位置有滲漏，例如牆身駁浴缸或吼管問題。 最大嘅問題係呢d 位置唔打拆你係搵唔到源頭。
未比尾數就試下用尾數同師傅有禮貌地講聲叫佢跟跟， 比晒的話你就祈禱個底嘅防水做得好，唔會滲落樓下。

有無做防水先?!
新做好,又有做防水
好大機會係去水駁口做得唔好

原來係企缸， 眼盲睇漏 ...

係唔係玻璃碰地台呀？ 係就沖涼前放條布睇睇有無可能係玻璃位漏。 無漏的話你有心理準備重做個地台啦。

我眼見d玻璃膠好求其
超級薄 有d位又好似無落膠咁

其實你可以自己試
用水射去水位
用水射玻璃門位
用水射個企缸夾角位置
分開做
30~60mins

比晒架啦，住咗幾日就發現呢個問題
試咗唔係浴屏接地台個個位滲
係地台接地下個個位

唔係

試咗，個浴屏係無問題
係地台同地下之間條邊滲岀嚟

封渠口 落色粉 試水
拍片
裝修比左尾數未先

仆街啦 比左尾數

有圖未

有相先討論到

收工返去即補相

如果確定唔關入水喉事，可以沖完涼等佢風乾一晚

然後地台油兩層防漏膜再等佢乾（牆身油一至兩呎包住）

但呢個都係治標唔治本，最好都係起左企缸底再造過

同埋油完仲有漏的話，可能係企缸底去水位滲水，咁都係要起左再造

唔該ching
同埋我肉眼都睇到d邊位
個師傅做得好撚求其
有d位有好薄既膠
有d位直路好似無膠咁

有膠唔代表防到水

學上面話齋， 睇下有無得問問師傅執下， 不過師傅做得嘅9 成係治標嘢。 有d 師傅或者會灌牛奶水入去漏水位等佢固化咗有防漏水作用， 不過點整真係睇現場。

最治標就係重做